冒牌律師何X堯欺騙選民 欺騙我地一票

我地要你無得做議員

得返大陸住嗰班種票你仲想做落去 收皮啦

廣傳thanks

【16:43更新報道】

就今早流傳一封信件，指立法會議員何君堯「英格蘭和威爾士執業律師」資格存疑一事，《立場新聞》致電被指發出信件的英國Solicitors Regulation Authority (SRA)。該局職員回覆稱，由於缺乏信件參考編號，無法確認香港流傳的信件真偽（有關信件的參考編號被遮蔽）。該局職員應《立場》記者要求即時翻查「英國和威爾士執業律師」名冊，以多個名字組合仍然找不到何君堯的名字。其後該局再回覆立場記者，指查到有"Kwan Yiu Ho"一名字，在1997年9月1日註冊。

點睇?

哦咁報早兩年定四年囉

冇註冊就poke鳩佢 有註冊就投訴佢三字經 滿意未？

非執業但自稱英國執業律師喎

執葉扮執業

呢隻何妖, 喺新西選到已經死好命,
先係西環出手搞走商人黨,
到選嗰時, 李卓人又俾馮檢基界票,
執雞先當選到
依家仲想搏上位??

我都係因為佢話響英國同新加坡做執業律師先投票俾佢，依家點算？

原來係執葉律師炸

有冇新界西人想係佢banner附近，貼街招反對佢。
要求取消佢議員資格

小心講野
人地的確係律師只係唔係英國執業律師

一定要鞭臭何君堯條打靶仔

有無執過葉？

可恥

[img][/img]

等我區選仲聽鄭松泰講投佢